震驚十三億人，完美方法KO肥屍

屌你地
根本全部人無視佢既留言、唔畀正負評
正常討論個po既內容
咪自然KO到佢囉
根本係最標準對付小學雞既方法
細細個呀媽都有教架啦
唔明你地成日理佢做乜

都唔知應佢做咩

我鐘意應咪應，關你咩事

唔屌唔舒服

佢真係好撚煩

你應佢咪影響到我
搞到我要block埋你

你屌佢搞到block左佢既人仲唔舒服

咁連登多小學雞嘛 自然咪有一班人理佢
小學雞群小學雞玩都正路啫

高登又死城
連登又多小學雞
唉

佢臉皮厚過裝甲車你個方法唔得架

成日都話block左佢等佢玩單機被連登
但無人理

你咪當google廣告多左舊野咁
多左格show blocked user啫

前題係唔可以有人qoute佢

大家要攞出決心

最慘係有班7頭跟佢一齊右呢
真係好煩

條柒頭皮一早諗到啦
成鳩日開分身回番正身既野
之後引罵戰 引人加入

唔好中計
總之有關佢既野都無視